如何判斷一個女仔是否淫底

判斷一個女仔係咪淫底，最緊要係睇佢點食米線

首先要睇佢嗌咩辣度，食得辣既女仔，就算你搽d辣椒醬係碌鳩度都難唔到佢地，照樣會追住黎含

然後就要睇佢食米線既速度同節奏，一碗米線岩岩整好仲係熱辣辣，普通既女仔會吹一吹碗邊，等佢涼少少先慢慢食
但係淫底既女仔就唔需要理咁多，碗野一黎就大啖大啖𠽌𠽌聲咁食，中場無休息，仲會發出jap jap聲，話比人聽碗米線好好食，就好似我地將條100度高溫既巨龍塞入佢地個口度，佢地既口腔都抵受得住，而且仲可以唔休息，一直含到你頂唔順要爆炸，加上過程中既𠽌𠽌聲，簡直係話緊比人聽自己係一個不折不扣既淫婦

最後係睇下佢食完野既抹嘴習慣，普通女仔會拎張紙巾出黎輕輕抺下佢個櫻桃小嘴，如果只係用手好快咁抺一下，咁佢好可能就係淫底了，因為佢地通常比人口爆完都無咁快搵到紙巾，唯有用手抺一抺d龍汁頂住先
如果佢連嘴都唔抺既話，恭喜你，佢好可能無使用紙巾清潔既習慣，即係代表佢已經慣左口部污糟既情況，懶得清理，呢個時候，你只要遞張前晚打完丁既紙巾比佢，佢就會明白你既意思

呀嬸都係咁食野

阿嬸都有性慾

好撚好笑呀屌你老味

搞咁多野 食過陣同佢心金

好似係咪想做潮文咁
做乜鳩

以為睇緊周爺套零零發

無謂勉強啦施主

好撚痛

你放d辣椒係鳩到佢含到你都痛死左啦

我識唔少女仔都用手抹咀喎

咁咪全部都淫底

幽默感真係無得勉強...

氣場 未必著得暴露就淫底

腿露的比例

新潮文

閱

幽默感真係無得勉強

有d野真係勉強唔黎

我見證新潮文誕生

唔好笑